金鷹: 冷血! 慎入! 潘媽媽俾政府當安全套先搵黃媒訪問, 俾連登串:「抵死!你個女就係人命,手足就唔係!」

金鷹:
冷血! 慎入! 潘媽媽俾政府當安全套先搵黃媒訪問,
俾連登串:「抵死!你個女就係人命,手足就唔係!」|
壹穀花生
Sep 29, 2020

香港花生
212K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: